# FSD Project

## About
У самурая нет цели в общем как рука ляжет

## Pages
- Main
- Login
- Register
- Profile
- Not Found

## Features
- [x] Регистрация пользователя (доступ всем)
- [x] Авторизация пользователя (доступ всем)
- [x] Выход из системы (доступ всем)
- [ ] Разделение ролей
- [ ] Регистрация пользователей (доступ Админ)
- [ ] Редактирование пользователей (доступ Админ)
- [ ] Удаление пользователей (доступ Админ)
- [ ] Просмотр всех пользователей системы (доступ всем)

## Technology stack

[![Vite][shields-vite-domain]](https://vitejs.dev/) </br>
[![Sass][shields-sass-domain]](https://sass-scss.ru/) </br>
[![React][shields-react-domain]](https://react.dev/) </br>
[![TypeScript][shields-typescript-domain]](https://www.typescriptlang.org/) </br>
[![React Router][shields-react-router-domain]](https://reactrouter.com/) </br>
[![Redux Toolkit][shields-redux-domain]](https://redux-toolkit.js.org/) </br>
[![Feature-Sliced Design][shields-fsd-domain]](https://feature-sliced.design/) </br>

[shields-react-router-domain]: https://img.shields.io/badge/React_Router-CA4245?style=for-the-badge&logo=react-router&logoColor=white
[shields-typescript-domain]: https://img.shields.io/badge/typescript-%23007ACC.svg?style=for-the-badge&logo=typescript&logoColor=white
[shields-fsd-domain]: https://img.shields.io/badge/Feature--Sliced-Design?style=for-the-badge&color=F2F2F2&labelColor=262224&logoWidth=10&logo=data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAABQAAAAaCAYAAAC3g3x9AAAACXBIWXMAAALFAAACxQGJ1n/vAAAAAXNSR0IArs4c6QAAAARnQU1BAACxjwv8YQUAAABISURBVHgB7dKxCQAgDETR0w2cws0cys2cwhEUBbsggikCuVekDHwSQFlYo7Q+8KnmtHdFWMdk2cl5wSsbxGSZw8dm8pX9ZHUTMBUgGU2F718AAAAASUVORK5CYII=
[shields-vite-domain]: https://img.shields.io/badge/vite-%23646CFF.svg?style=for-the-badge&logo=vite&logoColor=white
[shields-react-domain]: https://img.shields.io/badge/react-%2320232a.svg?style=for-the-badge&logo=react&logoColor=%2361DAFB
[shields-redux-domain]: https://img.shields.io/badge/redux_toolkit-%2320232a.svg?style=for-the-badge&logo=redux&logoColor=%764abc
[shields-sass-domain]: https://img.shields.io/badge/sass-F2F2F2?style=for-the-badge&logo=sass

## Getting started

Чтобы запустить проект:

1. Docker
2. Node.js v20.11.1

Перейти в папку ./api:
1. `.env.example -> .env`
2. `yarn docker:up`
3. `yarn migratedb`
4. `yarn build`
5. `node ./dist/main.js`

Перейти в папку ./client:
1. `yarn dev`